停止狗隻繁殖計劃

致咁多位警嫂、準警嫂或者伴侶為警察的女仕，請再次三思你嘅另一半係咪合適同你過埋下半世。

警察惡行己經去到罄竹難書嘅地步，不論男女老幼，一律照毆。係前線對無任何反抗行為嘅女性施以棍擊，你難保佢以後會唔會家暴你？單單係打女人己經唔洗再講任何嘢。
再者，佢地敢做唔敢認嘅作風實在令人不恥，明明監警會己經廢到無論，但佢地仍然收起委任証，帶哂反光物料搏記者影唔到，無恥至極。

如果你同你警察嘅伴侶都係撐警，我祝你地好運。千萬不要分開，免得為禍人間。

但如果你係企係良知呢邊，而你警察另一半唔係的話。請重新審視到底你係咪可以忍受一個價值觀不同的人一生一世。

最後，我明白係要對準政權，高層。但前線人員絕對不是磨心，佢地瘋狂嘅行徑証明一切，唔好扮無辜。

因為真係無辜果啲，通常都係無出過聲，而靜靜站係良知呢邊。

阻人扑野 日頭又谷住 夜晚又谷住
好危險

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

推

push

通常啲女都無腦先會揀黑警
利申睇左呢兩日警嫂留言有感

自己個表姊係...點算

你表姊本身係警犬定佢另一半係先？

另一半係仲喺學堂未畢業，d親戚好buy個男

嫁得黑警都唔撚正常嫁啦

自已申請比狗屌

你有冇見過有條件既女身邊係藍衫？頂多白衫
通常靚女身邊都係金融才俊，專業人士

推撚爆佢